自從歐聯有左VAR之後 蝗狗同c朗就咁快出局

代表乜

仲有我祖

文楓